眾籌俾南亞篤灰有冇得諗?

次次捉賊都勞師動眾但乜都查唔到
就算捉到都係佢地坐監就算又阻止唔到同類事件

佢哋做呢d 野都係為左錢
咁不如籌幾十萬要d 打手自己篤返個幕後老細出黎
知道之後再慢慢炮製佢

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

合理
佢地要錢姐？ 比十萬佢篤灰

南亞好蠱惑 求祈俾個人出黎

好

篤灰咁簡單

出得起錢就一次買埋啦...

出得起錢
咁班狗就

眾籌俾兇手篤幕後指使個個人

支持

所見略同！
加埋中英南印文宣：
you are part of hongkonger !
we trust you !
we dont fight wrong !

trust us ! let us know who is the 幕後黑手

類似咁。
一來比國際睇，二來比本地其他人種睇，三來比手足清醒一下，四來……

屌你老父老母要班黑社會定何妖知道，打人同分化？out喇屌你老母！

搵個刀出黎有乜用
係就搵個刀手出黎篤個背後指示既人啦
藍絲? 幫黑? 建制? 西環?

直接d唔係仲好？

直接做咩?

這盲？

文盲？

推

絕對有得諗

我意思係搵刀手出黎唔夠
要捉埋背後指使既人出黎
我同意眾籌

樓主就係呢個意思

係眾籌我寧願比十萬整一隊南亞民防小隊

保護市民

篤